DIM < contador,promedio,actual,suma> AS < Integer,Float,Float,Float >
CONST nombre:=85;
CONST pivot:=2;
PUT "Prueba.txt";
PUT "Prueba.txt LyC Tema 3!";
PUT "Ingrese un valor entero para actual: ";
GET actual;
contador:= 0;
suma:= 02.5+nombre;
WHILE (contador <= 9) {
contador:= contador + 1;
actual:= (contador/0.342) + (contador* maximo (actual*contador, 2,actual*pivot,maximo (4,actual,nombre) ) );
suma:= suma + actual;
}
*- Así son los comentarios en el 2Cuat de LyC *- Comentario -* -*
*-COMENTARIO @#?-*
PUT "La suma es: ";
PUT suma;
IF (actual > 2 AND actual != 0){
PUT "actual es mayor que 2 y distinto de cero";
}
ELSE
{
IF (actual < nombre)
PUT "no es mayor que 2";
}
